# CONTRIBUCIONES

Aplican los mismos lineamientos descritos en:
<https://gitlab.com/pasosdeJesus/msip/-/blob/master/CONTRIBUTING.md>

Respecto a la aplicación de prueba, una vez la configure e ingrese 
a la aplicación desde un navegador en el punto de montaje `/jos19`,
utilice el usuario administrador `sivel2` con clave `sivel2`.


